其實有幾多人未睇過《1984》

人類基本必讀，未睇過就快啲睇

英文版網上睇都好方便，隨便都搵咗兩個source

中文版都有
好讀係好嘢嚟，香港本地嘅，好可惜網主已離世

係一定要睇
中共當左做說明書咁用

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

予以最嚴重的推介

根本係全民必讀課本嚟

睇戲最有真實感

你睇邊個version？

1984年

主要追求俾人監視同極權生存下嗰種feel

正呀，我都睇過

睇完就會知到香港今次唔贏 以後都唔會贏到

[國際文宣有圖求字] 香港將成1984中的極權社會

睇過黑白版
加埋D殘舊影片feel真係心都寒埋

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

有冇電影版? 去放映會